想買隻 android box 播下高清片

是咁的，屋企有部普通電視機（non smart tv)同Apple tv，但發現要播MKV好麻煩又唔想買新電視

買隻有play market 既android box 睇下片有冇好介紹

想用黎睇nas 入面d片

apple tv 咪可以播network入面既影片喎

用VLC唔洗錢

我個部係裝唔到app 個隻apple tv